請各位屯天元人考慮是否搵祥益地產放盤

最近賣樓，但唔是等錢洗，其中有搵祥益地產幫手放盤

我地一直個開價都係銀行估價，亦貼近最近交易價
祥益地產帶過好多人上來睇樓，但堆AA次次都還價超過10%，問我得唔得

最近可能香港亂，有人想借機執平貨，還價仲越來越誇張，夠擔死還我價100萬，我話「遲啲買仲平啊，等下嘛，我就唔等錢洗。」

利申：已經有超過10組客來睇過，其他地產AA都有幫個客還價，但頂盡還5%，無祥益咁痴線
下次祥益再打電話來，我就話唔得閒俾人來睇樓，全部白撞

你再set高10%

試過了 到最後一樣

冇樓睇賣

買樓就搵祥益
賣樓就...

佢地角度只係想deal
唔係幫你賣最好價
建議係另一間都放盤
唔好只係一間放
同埋企硬自己個價 唔好比佢地影響

祥益專壓業主價

還100萬咁多
本身層樓開緊咩價？

事實係而家大環境亂 你唔低過市價根本無人要

港樓只升不跌就係因為業主都企到好硬 又唔等錢洗 賣唔到咪下位

跌市aa鋤業主

我都有個單位，不過唔係祥益
對家還我20%, 仲問我得唔得

祥x藍絲都l到仆街， 買賣都呃

最近都睇緊屯門，想了解下巴打放緊邊頭

睇緊屯門邊度？有咩心水？

不等錢洗爲什麽要現在賣樓。
價錢唔好又被人壓價

咦我有大量屯門盤喎

祥益另一個玩法：
假設你賣$A
然後就話有客想平d, 我就還佢價$B, 最後對方唔買, 但個放盤廣告, 就寫你個單位由$A變咗$B
真係好離普

一定唔會
兆康苑果間有個叫Tina 串撚到仆街
我表明過凋空都唔會搵佢放盤

我諗唔係祥益係咁， 基本上個個aa見到咁都會咁做，就算唔咁post廣告，都會同下個客講你呢個底線啦

完全同意
應該Strong Hold等大升
反正依加龍市